有冇人話到比我細佬聽邊啲先係真嘅警察

話說我細佬睇完依度啲post 問我
「阿哥，你啱先出完去返黎話啲人冒警打人，咁真正嘅警察呢？」
我都唔知點答佢好...
有無巴打諗到點樣可以講解得容易明啲
利申：細佬得8歲

連細路都要呃，冇人性

你扮警察我冇嘢講我要搵律師

真警察係唔會入商場

無論真與否
形同警察既狗都會咬人